【文宣】G20 海外文宣告急

啱啱Bloomberg 報緊
佢地覺得盧狗收番
大家已達陣話唔定性暴動
林奠又sor9ry左 同暫緩左 差唔多完結

睇來政府真心呃到外界
大家g20前要盡提出訴求
救義士 撤回 國歌 大嶼 捉狗 等等
頭先之峰出現都提到雙普先係終點

其實外國緊張係錢
把握時間 談判籌碼
文宣海外加急

推！

推

個deadline post已經唔知沉左去邊

要推就推醫管局外洩病人資料，呢單先有value 呀重要有居港外國人受影響呀

點都好
要畀壓力政府
佢地未平息到
唔好諗住淡化

而家多埋醫管局件事

其實我覺得要喺G20前再出多一次 行街好點都好

認同

直頭違反人權

已有人講左點做了

咁多頁真係追唔到
加埋我地香港優勢係經濟

要嚇到班大行 先令到外資外國施壓

多謝樓主
依家諗合理好多
佢地依幾日講嘅嘢完全呃唔到香港人
但其實同外國有效
外國唔理你長期點樣，橫掂唔關佢地事，頂嘅係香港人。下次林鄭再推咩惡法，外國真係不滿，咪又係香港人去頂，佢地可以無限袋住先，所以真係好危
真係要再上街再做啲嘢話畀外國聽其實暴終目的係咩

你明其實今次美國人權法案
因為郁到外資 都幫左唔少

睇#1就得，你認同既話可以諗下，唔會迫你地格硬信

跟本唔係為左呃香港人

終極目標係爭取立法會普選同特首普選

一向講緊星期四晚

只要外國 唔再理
繼續放心投資
人人又有工開

好多香港人又唔再理

但我地要明白 人權問題唔係一次性

一日冇民主
下次又會出現過
香港人行得幾多次

一做完嘢即去

太長遠

香港人睇錢
而家外國「魚」論好重要

投資評級 絕對係籌碼

係
大家要留意

香港人佢唔理
但大家做出來嘅noise 佢驚

最近可以去日本示威，好似班韓農咁
有人已經準備做

外國雖然睇錢，但更睇重係出師有名，你要比個理由佢

我都覺得
但係要計劃下

同埋要令外媒站我地果邊

係 但好驚陳浩天膠化

因為經濟可唔可靠唔係我地去話比佢地聽，係我地既行動令到佢地既分析師有一個會損害經濟既推論

最易令香港經濟受損既就係香港唔再行基本法，中港融合，人權被破壞
咁香港好自然會無左佢既經濟地位
要明白點解我地維持到呢個經濟地位係因為我地有完整既普通法同尊重人權

我覺得要民眾私底下搞，唔好同港獨有任何關係，到時一定出師無名

䆁放被捕人士，撤銷暴動控罪為首要

Exact7ly
所以要話畀世界聽 香港人權問題日趨嚴重
不為單一事件

令刁大可以停一停手 再下一城
爭取雙普

NY time 已評佢為垃圾
唔好畀佢坫污我地個目標

所以呢單畀人禁得最勁，連個youtube都畀人dal埋

push!!!

PUSH

英文文宣我可以幫
但大家要幫手too

我會努力睇動向

希望大家可以幫手

所以要盡快搵到個身家清白既人負責做搞手，呢樣好重要，比佢搞左先大家既努力就白費

pust

推，星期日無得走

[重投] 朱凱迪：死線投票

AGGER

要推到

只有普選
先可以保住人權自由
外國先可以安心投資

我好興奮呀

行多次都要加啲野

只係人數 冇突破 就會變左嘉年華式遊行

狼來了

Pish

係

因為一次性反送中

下次又會口舊酒新瓶

完你老母
推

up

pish

Push
千其唔好比陳浩天搞
港獨唔係呢個時候搞

加番先

佢地講番一個特首次次都好難平衡中共同人民
個個都冇好下場

1） 唔好覺得香港係永遠不滿政府而申訴 要強調要民主
要普選先解決到問題 唔係反政府 而係長期民主訴求未解決

2） 要畀佢地知道單次事件依然嚴峻 唔係即將解決 對投資者信心 仍然有威脅

要文宣俾外國知!

佢真係膠化人士

19才子都話 喺一國兩制下雙普選 先係我地民主的第一個里程碑

港獨太over

push

文宣可以睇下國師fb status
重點係簡單 好似Trump please liberate Hong Kong咁

國師還國師

我覺得唔好去到港獨極端

加埋我地唔洗跟人 覺得有得做就做
唔洗一個leader 同國師

1. 可以講佢口動上話唔係暴動實際上仲告緊人暴動罪

2. 林鄭之前既反口記錄

3. Police brutality 警權問題 可以隨時拉人 向不反對通知書地方進行驅散 公眾地方採取武力行動擾民

4. 醫管局刻意泄漏資料

5. 新聞自由

6. 人道救援受阻

有冇人補充

留意隔離po 講緊五個人係唔可以告暴動罪

我覺得要將居港外國人同香港人既安全係呢個議題上綁埋一齊先有用
如果令到佢地認為只是港人既事佢地唔同有太大反應

Push

Post

依家有咩人確定會去

Push
文宣組加油，輿論戰

有冇海外巴打
海外文宣朋友仔一齊共商大事呢

.

原來D記招係用黎呃D唔識中文既西人

推
呢場係持久戰
大家不容鬆懈

會唔會香港同一時間都有

推呀！!

始終佢地資訊有限
亦唔多香港人做佢地特派記者
啲19 記招 你睇佢地對香港同外媒（非台灣） 嘅態度不同
字眼眼都不同
喺一知半解下 就會以為問題已經解決得七七八八

我推

堅持到六月底
美國總統當勞侵將會在六月底G20峰會跟習近平談香港示威。香港示威已經納入G20侵習會議程。
美國支持香港反送中示威不是打咀炮，而是實實在在於美國國會立法監察香港人權和自治，懲治和制裁鎮壓示威的中港官員，共和及民主黨議員相繼向中港政府發出警告，押上他們的政治本錢，美國總統亦為香港學生出頭。示威和佔領行動一定要堅持到六月底G20峰會開幕，無論發生甚麼事，一定不要結束。
林鄭的假道歉全無誠意，政府說沒有將612示威定性為暴動，但是仍然會以暴動罪檢控學生，林鄭不下台，送中惡法只是暫緩。她說暫緩等同撤回，但是並非撤回。這樣的一切，只是想將示威平息下來，讓習近平可以在G20峰會向當勞侵說示威已經和平結束。
要是示威真的和平結束，美國要支持香港示威亦無能為力。相信中港政府會假讓步真打壓，不要墮入老共的緩兵之計。即使林鄭下台，送中惡法撤回，釋放部份學生，不再鎮壓示威，示威和佔領行動仍然要繼續下去。若果真的在峰會前結束示威，中共和港共會在G20峰會後來個共產黨式清算。
請各位相信我，示威行動一定要堅持到六月底。

【召集大量連登仔】突襲! 分化藍絲第一擊 Fb反擊戰
陣間2點開戰 跪求大家幫手

推
唔好介意我講句 個post名改得麻麻
如果係「政府陰謀」咁會比較attractive

完全認同
佢地只係做戲做到人權法唔過
同埋g20 完

我最後覺得美國會比香港政府呃左

因為我唔想太陰謀論
一陣太過大紀元

我平日小開post
不過呢幾日睇外媒覺得佢地由好憂慮
變成漸入佳境

畀啲階段勝利撚同化左

我就係咁諗先擔心

佢係我地制衡敵方嘅唯一強大後盾

呢單已經唔係要求港府
而係要求美國撤消香港關係法

因為港府已經違反人權與中國大陸無異

陳雲：如果大阪G-20一役失敗，林鄭月娥將捲土而來。

無錯，講到尾我地政府或中央怕唔係香港人幾多人上街，而係怕外國點落佢面同埋真係會搞你香港白手套，外加身處係外國既高官子弟們

21/6一戰 有問題想請教

捲土？
到時經濟仆直已經可以斷定林鄭係英國間諜身份

乜有人聽得明咩

佢講到成個香港都收埋皮
連埋我

佢捲土都唔撚再關我地事

國師今日食食藥先
完

印度佬都明

我估明嘅
好似你都明譚仔話咁解

陳雲：據說烏龜陳聽到我的大阪示威之後，想去連登加入。各位小心這個恐怖主義社團人，遠離。
至於偽港獨是誰支援的，大家心知肚明。
他一定會用港獨牌來掩蓋請求特朗普幫手的熱心說話，一群熱心的人會被共產黨引導之後，被外國傳媒稱為港獨支持者，與藏獨疆獨搞在一起。

大家一定要小心 唔好畀一啲面目模糊嘅偽港獨派騎劫, 尤其係陳浩天,無妄齋

我覺得如果做文宣可以試下sd d資料比CBS，英文有限唔知有無理解錯
睇呢2篇感覺佢地都幾清晰無比林鄭呃到，但除左示威果d日子都跟得唔太貼

搵人當佢鬼咁㩒撚住條撚樣

好 我跟進一下

辛苦晒

煲返起林奠啲喺囍帖街單嘢比外國媒體
Dishonour 林奠 (希望)

好

我會試下reference 番佢啲往績

President Trump, please liberate Hong Kong.

Sure
Please chase post

將真普選列入要求

到時候可以舉牌講下對美國有咩好處

例如講對侵侵打贏貿易戰最重要取消香港關係法

打贏左中國 對侵侵連任好大幫助

仲要提埋中國利用香港漏洞衣資

美國好睇個人利益

走資 唔係 衣資

取消左關係法呢
香港即時滅亡 冇外資 香港變condom

叫佢threat 唔畀番普選就取消先有用

好似上次罰左一堆
可以include 下嘅

我地一定要阻上佢!!

發夢巴絲去大阪時印千幾張, 遍地開花, 每個記者送一張

強烈要求開第二戰線: 打入侵侵 fan base reddit同各大西方論壇
香港兩登 facebook係唔夠打G20的
兵未動先行糧草, 未到G20, 先到外國網路世界做準備
到G20時鬼佬就知你講咩, 香港係咩, 送中係咩
侵侵fans reddit, 可參考meme style:

世界新聞台: 紅色醫院單野登左榜首

唉，全世界都屈陳浩天講港獨

迫到佢出來表態
好事！

有咩講明更好唔洗估估下

日文上段有誤，係唔係用咗translate server error？

應該係 トランプ大統領

變咗啤牌個Trump

唔係話歧視
但佢成個ICON就=港獨
你去到記者就一定會寫"港獨支持者請願"
已經唔使理你請必願啦

癡線，係咪有病啊你地？
佢都有份被政府打壓，
以受害者身分發言，
講述被剝奪權利都唔得？

就算佢支持港獨都好，
參政權利都唔應該被剝奪。
作為異見者，佢本身就係案例。
我地無理由剝奪埋佢一份。

你班歐洲佬原來咁易滿足

We want universal suffrage

又耍9啲鬼佬

好在cbs 記者真係我地朋友來

日本媒體都吹緊林鄭道左歉同己經撤回

有網民認為香港人已經贏左

推！！

推 幫侵仔撚習總

柒婆係撚9我地
呃9外媒

之前世界各地同步反送中遊行
有冇諗過28-29號我地應該反其道而行？
金鐘集會現場可以聲援返g20戰友，
例如g20叫咩口號我地叫返咩口號，
叫國際目光留意聆聽g20示威聲音，
令件事變得重要有影響力

未撤㗎！！！

再推

仆街 啱啱Bloomberg 話佢mention 佢會withdraw the very first time
我屌

Diu 要覆曬Reddit 所有新既香港post!!
炸埋Twitter

推到去外國

對外媒嚟講，佢哋關注嘅係送中法，69,612,616對佢哋嚟講係eye catching嘅新聞，至於係咪暴動拉唔拉人佢哋wfc, 因為唔關佢哋事而且佢哋眼中係local news
所以點解佢哋會認為政府依家話唔會過就照報理得你咩字眼
基本上暫時佢哋會到此為至唔會點再理，除非政府忽然推返送中法出嚟，或者再嚟millions march，又或者turn violence咁佢哋就會focus返
所以真係要靠自己

有冇咩可以幫手？

比條link黎
有幾個fd包括我識日文既 幫手宣揚出去

講起海外文宣順便幫巴打推呢份英文懶人包

認同

G20同香港應該有示威遊行去美國領事館講香港政策法

屈夠未

感謝

咁樣對海外回應番，可以嗎？
歡迎修改

推爆佢啊，勁多唔關事既post 係熱門頭一頁

send哂比外媒，
希望gphone有同rubio個邊講番

一定要通過

班鬼佬未知道香港班賣港賊的「語言偽術」。

要教導下外國朋友，甚麼是「語言偽術」。

可以整篇英文介紹返中英有乜唔同。
好重要，呢個係港共同西方國家既文化差異

呢樣都係好撚緊要
政府唔尊重個人私隱

通過左
香港都好危
年年assess 分分鐘冇左個優勢同大陸傾

一直拖住 風濕咁就啱

推 我地要靠製造輿論先贏到外國支持

政策法要拖
人權法要過

【突發】Trump：香港反送中示威「好有效，好大影響」，條例「被退卻，而且將會更加退卻」

歐美人士中曬計